凝住武漢肺炎後會有大旱災或水災

通常一個國家的衰氣，會一不離二，二不離三

隨時旱災，水災，地震跟住嚟

多難興邦，中國又贏

尋晚發夢香港地震

蟲禍睇佢飛邊個方向

大地震incoming

之前唔係話有蝗蟲去緊新彊咩
期待緊

三峽大壩

why not both

血債係時候要還啦

到5 6月開始打風

天外隕石
然後習種皇袍加身

今晚雨水都似好「足夠」
你預硬水災都得

湖北落冰

三峽大壩準備

佢有d本身例牌上碟
例如年年有沙塵暴
但無撚曬口罩 就好撚大獲

佢手字真係好靚

東非咪有幾千億隻蝗蟲嚟緊支那囉

冧撚哂可以由頭黎過, GDP又go go go支那仲唔贏?

日文漢字靚但都係蝗

十災

總之肯定會缺糧

佢係有文化既共幹
而家個件其實係毛新乳level

今晚8點有隕石